食評：香港仔快樂茶檔

放假諗住去香港仔撞吓有冇艇仔粉，結果當然係冇啦 咁就碌吓openrice有咩食，結果去咗快樂茶檔。

佢個菠蘿豬扒包係招牌菜黎，買相都幾靚丫，茶記黎講。

但係味道就一般，豬扒唔算乸得好勁，仲有咬口，但冇肉味。
同埋沙律醬實在落太多，連菠蘿包面嘅甜味都遮埋。

另外嗌咗個撈麵，撈麵似係營多黎，幾好食，冇乜野。
鮮牛肉非常之唔得，完全冇鮮味。
不過平心而論，喺街食到靚鮮牛真係好難

餐肉就真係要讚，即煎，脆口，唔係煎定Breathe咗半日嘅貨色黎。
拿，個樣幾脆

以佢午飯時間咁滿坐黎講，仲肯做即煎，連埋杯野飲40蚊，真係算係咁。

去茶餐廳必試奶茶，呢度冇乜驚喜，最多讚佢個羹幾小巧

岩岩開個陣就ok 宜家

成日都想做下一個既華嫂

茶檔黎講 佢算係服務比較好

絲打係街坊？
我區外人入黎食，咁嘅價錢算唔差喎
奶茶就真係差啲

見佢貼出黎啲鱔稿都係咁吹捧自己

係

宜家已經係差過以前好多
區內會去金門 但係地方就逼d 不過d野食個人覺得好d咁囉

ER...
茶記好服務=冇理你
茶記冇服務=西你面
茶記差服務=屌鳩你
大約係咁啦

下次再去撞艇仔粉開門 然後又失敗 果陣去試吓先

你見過貼出黎踩自己？

呢間野垃圾嚟

我意思係好似真係有一篇攞自己黎同華嫂比

過得去啦...咁同區有咩好食嘅推介？有冇食過艇仔粉？

同區真係冇咩好嘢食，
想食好嘢真係可以唔洗喺度食

咁香港仔地方真係唔大嘅 選擇少啲都正常

係呀 窮撚係咁

合利 粥鋪 窮撚恩物

有機會試吓
有冇食過艇仔粉，好似問好多區內人都冇食過咁
其實係咪都市傳說黎

要去海旁個面
據聞夜晚先開檔

利申 住左廿年香港仔 但未食過

夜晚去利東食沙嗲豬肉串燒

搵晚放工去撞吓

咩名，下次去試吓先

無名
街邊小販檔

利東都仲有小販檔咁開心
依家連屯元天呢啲地方都少見

間茶檔以前唯一好食係個瑞士汁牛河
我想要番以前果間快樂

艇仔粉可以打電話去問佢今日開唔開
唔洗突登走入黎撞
住左廿幾年香港仔我都係好細個幾歲果陣跟親戚上漁船食過幾次
果陣十幾歲大大碗
唔知做乜突然咁受歡迎……又唔係話特別好食

有綽頭嘛，物以罕為貴啫
香港地仲有乜好玩

果日去都見到有人食瑞士汁牛河，不過冇嗌到

加咗價

住左咁多年南區都未食過艇仔粉

最近問個由細到大住香港仔嘅朋友，都話從來未食過
其實真係未必好食到要咁樣追捧，只係因為要撞佢開，反而變咗個獵奇活動

十個南區人分分鐘有九個半沒食過
就算食過都係細個過

12蚊 都係平

叫咩名 新搬入附近覺得無野好食

根本無咩特別，普通一碗粉。

其實基本上每日晏晝都一定有
夜晚好似唔係檔檔都開
可以上網搵電話
約係海旁/魚市場

利申 食過一次，叉燒好好味

有巴打答咗，係街邊檔黎，冇名

唔係檔檔都開？即係話其實有好多檔？

咁入面有咩材料呀？ 定自己揀？

有咩特別？一個咸到仆既湯底 切到薄一薄既差燒 其實有電話可以call佢黎賣比你

call佢黎賣比你？唔係好明
唔會有送外賣服務吧？

好似係得叉燒同燒鴨
聽講

打電話埋街

真係要搵日去試下
好獵奇feel

其實有電話打 可以直接叫佢埋泥岸

利東KFC後面條巷
夜晚先開 小販檔 所以無名

其實有2檔, 日間買俾避風塘入邊D 船. 有1檔有時夜晚會O係珍寶碼頭果邊.
唔值得走過黎食, 你當新奇野啦.

艇仔粉係全南區最overrated嘅76嘢
一嚟完全冇特別，二嚟好撚難食，個啲燒味仲差過一般燒臘舖
同埋好撚污糟

長知識

難食就唔緊要，反正日日出街食，一餐半餐豪比佢
污漕就真係大鑊喎
試過食完肚痾？

上次見到堆人買完係船仔果邊食
阿伯捉旗果個位成日都有陣尿味好臭
但班人坐係度食得好開心

你老味蛋都無隻

係咪每日都有

純粹係因為難撞到先吸引人
但味道真心唔得 燒味冇味 啲飯好廉
唔知係咪設施問題定出海所以煮得濕啲

我廿年前食過
原來依家有埋飯食

咁本身佢個碗都幾細下 所以通常食親都叫兩碗唔同

有錢佬先係咁
窮人食野先會就住就住 睇下點叫先低食

聽到都唔開胃

飯都有得食

其實幾錢一碗？

總之日日出街食，唔會諗出街應該要食乜唔應該食啲乜

廿零蚊好似

咁就算細碗都可以接受嘅

下 好貴喎都 不要呢d真係sell風味

同尿壓味

唔知 不過夜晚去親都有開

利申 唔係住利東

合利海旁個間冇咗
得番中心個間
可以試下
我覺得幾好食
海旁嘅話要試吓禾彩食日本野
不過多人到仆街
Btw快樂茶檔係邊到

周記都要試下
食點心

香港仔最好食係天龍樓

培小對面
百步梯果邊

禾彩，bookmark住先
巴打頭幾句係講緊艇仔粉？
中心即係香港仔中心？
區外人唔知簡稱

好多巴打留言介紹香港仔野食
今次真係拋磚引玉

整合下先
金門
合利
利東嘅小販檔
禾彩
天龍樓
周記
咁樣香港仔都可以去好多轉

係kfc後面，如果唔熟都幾難搵到

個鱔糊

我大大話話都去試過10次去搵艇粉
日又好, 夜又好, 總之就冇試過見到佢
試過諗住打電話搵佢, 連電話都冇開
我應該係黑仔王

鴨利洲大街都新開左間艇粉
但係我純粹貪得意想試下係艇到食, 佢開左街鋪, 同普通粉麵鋪有咩分別

之前啲巴打講到好易食到咁
鴨利洲大街，咩時間咩位置？等我去撞吓先

鱔糊好難食到好食呀...一係冇鑊氣，一係唔新鮮，一係兩樣有齊

街鋪黎, 唔洗撞, 因為佢間鋪唔會走左去, 最多冇開門

快樂以前開係街市果陣最好
拼埋隔離秋記(好似係 賣牛雜粉麵)一齊做超正
細個覺得個姐姐好似小飛飛咁但係又幾靚
同個哥哥一路做到而家老左又殘左

收工成日都見到 長期夜晚都係到
我諗樓上啲巴打講緊個檔應該係個呀叔黎
啲牛肉串燒好撚好味

所以如果有好食記得通知聲
去親食新鋪都點
一味就知呢間野好唔好食

好滄海桑田 feel

一定
我隔兩三日就出一篇食評啦
不過鱔糊要有飯腳先食到
如果我一個人食上海野
一定係試上海咸肉同小籠包先
咁就食唔落鱔糊

成日食快樂 一開頭好食d 而家已經冇咁好食 前排夏天間野冷氣壞左 冇人食咁濟 之後我都頂唔撚順一段時間冇食過

天熱冇冷氣真係幾好食都假

咁間野話哂都成廿年

金門OK,有出爐麵包
合利ok
禾彩唔抵食
周記好唔衛生

艇仔粉 fb page

鴨利洲都新開咗起鋪入面賣

鴨利洲大街食記

知唔知通常幾點出爐？金門
可以就時間去試食

又多一間

依家變茶檔唔同左人啦
以前快樂成日食下午茶

串燒 得沙嗲豬肉 雞翼 同 蝦餅

我近排無食 可能轉左唔知 同埋我未見過有蝦餅 今晚落去望望

on9
係咪無乜生意老細自己上黎打食評

講真你間鋪啲野食真係好難食
炒粉麵飯無樣得都算啦

啲濕9汁加幾舊肉既飯又收人四十幾蚊 人地以前檔快樂都係收廿尾炸

唔講粉麵飯 講下啲下午茶小食

屌 所謂生炸雞髀 又細隻又凍又唔脆又咸 啲薯條可以炸到外軟內硬個度先好野

講起就嬲

利申前幾日中完伏

以前都中過幾次 不過死唔信邪諗住比多次機會你先再食 點知鑊鑊都中伏

食左大街新開個艇粉
岩岩開張幾日，佢地完全未run得順
食食下聽到佢話熱水機壞左整唔到熱飲
再食食下又聽到佢話啲湯都賣晒要暫停

個樣真係好頹
咁味道點？

味道正正常常，唔是十分好味
但佢聲稱自己啲魚蛋係謝記嘅魚蛋

啊！謝記我好多年前入香港仔食過！唔係執咗咩？

係呀係執左呀

即係轉咗做批發？
當年已經覺得冇乜特別，只係陪我老竇去食

唔會啦應該

係直程冇做

有絲打話食艇仔粉果陣，店家話係用謝記魚蛋嘛

昆鳩你 謝記手打魚蛋做工場係餐廳樓上
餐廳冇做 工場都收咗皮
以前舊街撚

原來如此
巴打個名

Btw間艇仔粉好似真係得個名 入面啲人全部都係舊街唔記得邊間鋪同大街億燊啲舊伙記開 所以想食正宗嘅都係乖乖地去海旁食仲好

唔錯,加油!

間艇仔粉有電話 佢有幾個地點擺檔 可以打電話問下

吃的不是粉，是風景

係咪講緊我 多謝支持

唔該巴打

兩公婆真係落手落腳做 同埋佢地好似住好遠 朝朝晨咁早番嚟 夜晚又8.9 點先走 真係超辛苦

鋪個間艇仔粉同 艇仔係唔一樣

合行邊到好食 第二間好食d

喺香港仔搵唔到個適合做飯堂(日日去)既地方
茶檔叫做冇咁多人, D野食不過不失咁

有一排好鍾意食周記, 貪平同埋蒸飯熱辣辣好正
不過太多人, 坐到好迫

利申: 數碼港返工

對區外人黎講，梗係食艇仔先有意思

其實口味好個人 你見我篇篇都比人屌打手就知，因為對果啲人黎講，我話好食嘅野佢地覺得狗也不屌

數碼港依家算叫做多左野食
以前真係百無

真係少選擇，好似多大集團連鎖店

有冇咩推介

而家長期food court
都ok既不過加埋凍飲56蚊
金記又係加埋凍飲過60